一句講曬 FN 江啟明 FH 呂永昇 就係咁簡單

hi
阿sir上連燈？

FH識揀一定揀劉保禧BB

劉保

why?

Cd rom reg lph啦